有冇長沙灣排球谷

好想打波呀嗚

絲？淫？

認真po。。。。

gay佬?

我都認真

非gay...

認真po
大家留tg 我開group

搵fd打好啲喎，試過遇到認真魔人有少少失誤就屌曬鬼

我搬咗
我啲frd唔近長沙灣

係咪有谷入

你係咪搞我大老遠都入嚟陪你打

我驚得我地兩個

頂

Sad

留tg